有冇人報左今年二級會計主任？？

有冇人報左今年二級會計主任啊？
佢個官網寫The earliest batch of offer of appointment will be on February to March.
有冇人已經收到offer/ waitlist / reject call/letter啦？

我收到waitlist email
有冇人都收到？
知唔知waitlist機會大唔大？

唉regret左，今日下就3點收

唔緊要 下年再考過